# BA Evaluierung sicherer DNS-Alternativen

Diese Skripte werden im Rahmen meiner Bachelorabschlussarbeit entwickelt. Die Skripte dienen der automatisierten Performancemessung verschiedener DNS-Protokolle.

